女仔化妝可以遮下醜，男仔呢？

Gel頭好緊要

樣衰點gel都係柒

我覺得係操肌囉

錢

化妝

讀書時有個男仔化妝，好噁心

真

男仔都可以化D簡單妝
D韓仔都化架啦, 咪大把女鍾意
GEL頭都幾重要
仲有衣著各方面

其實氣質好緊要